屌你快老母HKBN

我由王生賣HKBN之前用到依家
加過幾次價我都受
但屌你老母今次由148加到218仲要得100m
打黎續約個個仲要食狗屎既態度
唔用你台就冇得上網咩仆街，當舊客係狗

仲有幾個月就約滿，想轉台
垃圾HKBN狗也不屌

轉台啦 不嬲當舊客係屎。琴日轉左新台好抵。有電腦節會場價

轉 smartone了